有無自修生仲未收到準考證

我仲未收到

push

咁你要搵考評局問下啦

係咪冇報到

入到考場就會派㗎啦

打電話過去啦

而家連准考證都唔使了